[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (408)

對腳好正

Lm

嗨？

我喊緊

走開啦

我呢幾日比人追擊完，好唔開心，好sad牙

冇得唱k啦
冇咗活潑動人歌聲演唱會

我好想搵阿布泰果首bgm
每次聽到都好開心

真係嫁？點解嘅

私相授受

？

今個星期

真
即刻想吐
怎麼可以嘔吐吐

細加號 中加號 大家好

想屍交牙插

八卦

真係想知pm問

個咩棉褲哥哥睇到好尷尬

咁樣夜啲先

聽講你試過畀人輪屌

咁唔怪得有人幫襯...

Pm me

Ig pm

去親都係要配眼鏡

原來真係佢

正常都有啦妖

好淫蕩。。。

想玩

你好

玩乜

做咩

最唔順眼「林嘉穎」

Bb

乜嘢係Bb

Cf

好耐無見你了
14日之後嚟搵你
想飲咩

有冇珍奶
不過呢排好多痰 都唔敢飲太多甜嘅嘢 飲涼茶仲好

天仁囉

野外咁刺激？

波波個波的確係正

新人lm

笑死

個po突然咁潮濕嘅

通常mb著開咩牌子底牌？

Aussiebum, private structure

2(x)ist
Gx3

想睇

我有

瞓喺你心口？

想同茶茶一齊瞓喺你心口。。。

死淫雞
你杯珍奶去垃圾桶自己搵啦

話似啫

我好傷心

點解

Btw
我上次放你門口包奶有冇畀人偷咗

買啲咁嘅嘢意思係。。。？？？？？？？？？？？？

下次拎龍井嚟囉屌

男神兵
貢品

下 你地唔知我同波波咩關係咩？

我唔知

唔關我事㗎

我哋已經⋯⋯

唔想講就算，bye

又到雷珍妮最喜愛本po會然排行榜時間
第一：茶茶，底線，粉粉，貓貓，波波
第二：其他人

你地自己諗下點解

明㗎啦
下次lur啲口水落你啲嘢飲到
我雷珍妮 講得出 做得到

居然冇Hal Hal,同佢講先

咁而家含我條撚先啦

有你咪有佢

變毒撚

嘈甚麼 你本來

我知道

一個block 咗我嘅人，unblock 完我，仲問我點樣加返佢
呢個係一個咩嘅玩法

淫

咪自己去囉

你係咁

講緊咩

wtf自貼？

無牌子

唔准咁對茶茶

比Like 果個人係咩意思

茶茶

我貼過好多次了。。。。

係咪啫係有腳腳新圖

無。。。

你仲差我一張C圖

頂你仲記得

我好善忘
但腳腳差我圖，我一定記得

口？

菊花？

好淫

對象係腳腳喎

你都係

腳腳菊花圖大把人想要

一時時啫

諗起講興奮

我差你啲咩？

我到底差你啲咩

隨時有得睇

我唔覺我表達能力有問題

屌，答錯嗲

巴膠？

唔會

就快悶死係屋企

same

去人哋屋企

早

晚

午

上網買到？

Private structure 旺角門市都有呀

你想個post 沉？

新奇是橙

富是蘋果

有時混淆壹同臺灣

打速成成日打錯

健力是世界紀錄

未食過

旺角都有

例如邊間

有心作對？

原來得寶有間刺蝟主題餐廳 都係黃店
頭先見telegram有人講

大排檔 茶記 酒樓 點心店真係勁少黃 要好好珍惜

係，睇唔過眼

你討厭我？

憎死你，想屌到你飛起

rich

包養ok?

我都係返出去先

ig搵

Bye

有無買過Aussiebum？
見官網好平

新人LM

冇

我走囉

我走，你留

一齊走？

走去邊

叫春

好啦
春

係咪覺得自己好幽默？

哦

明明

做咩呀仔

冇 今日好頹

屌 有邊日唔頹呀
悶到死

唔開心嗰種頹

係

又想叫春呀
叫啦
出面隻升key雀日撚日都叫
慣左

得啦唔叫

一樣有啲唔開心

ball

可以點

唔知樽頸位

做咩呀

冇 純粹叫春
呢個世界太唔正常太瘋狂

唔大碗

大食

唔滿意？

唔想出旺角
PS有無得上網買？
香港官網廢嘅

呢個唔清楚, fb inbox 問下？

你對波靚好多 我望塵莫及啦 我有你一半咁大都算偷笑

係啊 到你貼啦

邊敢 佢對波大我成個碼

記得有人話過依個po去到100定唔知150就會自爆

琴晚飲多左兩杯 見到波波對靚波 一時興起就自貼左諗住交流下 就係因為飲到個心口紅曬 所有先用個連狗logo遮住

上多啲水啦 一齊吹下水交流吓

唔好啦 怕醜 係度交流下咪幾好

你擺多啲j相上黎就唔會潛返落去架啦

互摸得唔得😉

ok 請你哋兩位互摸

其實一樣㗎喎 最多都係背心
而且冇得操感覺開始縮水

縮哂前比我摸下ok?

又唔會縮晒嘅 日日都掌上壓keep住嘅

試下先知喎

背心照殺
其實我都好多年冇操 不過發覺keep住做cardio 雖然會縮水但係都係實 同埋個shape都會keep住係度

原來係自貼
上多啲水啦

btw，巴打你好正，點稱呼

佢要擺會比人屌到飛天

咁樣夠乾身一定好嘅

畀人屌咪好

想揸？

咁就快啲放圖啦

大

好撚正
波波！

考慮一下先

冇咁大

腳腳怕醜><

我又想摸下

Twitter班狗公幾時去patreon賣相
仲有d咩奴乜奴 去搞黃色patreon圈啦

唔緊要！

摸邊個

想古法自殺

一齊？

所有

翠玉瓜我用先

我想就咁跳落去

靜了

唔好亂講嘢啦..

Hi 出下聲先
Home Office 好悶

Hello

又有新人(?)

似係

仲唔瞓

仲打緊機同埋做吓運動

費事俾人話做cd-rom

冇 至在吹吓水

我好興奮啊

我都係新人

好悶呀 唯一寄托做gym都冇埋 Netflix又冇乜好睇

我返出去先

我都想gym 不過就算有開都唔敢去 太好危險 冇做兩個月喇

打機囉同睇Twitter 啲仔

我走好了

呻淫就有

咁又唔好

我照做 最多戴口罩同埋消毒啲器材

早排先賣咗部Switch覺得冇乜嘢玩
點知而家又興玩隻乜乜森友會 脫晒節

冇人俾我淫

Switch而家想買都冇

想淫邊個呀你

三千幾一部

水貨應該有？ 不過可能貴啲

算OK啦

daddy養我

太貴啦 玩電腦game囉

我都想有daddy養我

波波

淫個新人啦

唔同粉粉爭

有身材有樣就可以有 好似係

要爭㗎呢啲嘢

新人1/0？

讓你

咁客氣呀

我出名客氣

樣中上

邊個

10

中上呢d個range好大

由8分到4分都係話自己中上

我都係中上

留個tg?

唔agger

啱type就男神㗎啦

唔啦

點解我明明唔係叫你都可以俾你彈鐘。。

鐘意咩type

Sor

nvm 我慣

Sporty

agger

9分

你自己都係啦

所以咪可以一齊做運動

呢樣要遲啲先知 有排都冇得做啦

唯有home/street workout 跑下步

咪玩啦四寶

Home算啦 你好大隻？

Nope唔好ff

ching好靚仔？

一定有身材先

中上你信唔信

哇想識你

FF一下先

留意番4分都係中上

我得2分 4分已經好好

可能你既2又係人哋嘅4 （好心靈雞湯

你嘅4係我嘅10...

一變四 四變十二

我怕贏了惹公憤

講自己有幾高幾重囉你

想嘴賤但驚粉粉嬲

已經嬲咗 bye

好神秘><想識

用咩炒

我要

今晚大家都好夜

咁先多啲想像空間ff

我

我要瞓覺了 明天請早

咁我想食鳩

送條鳩毛俾你

from whom

我上次唱嚇喊咗個𡃁仔

可能唔關你唱事

唔洗安慰我

係你個樣

扮下傻得唔得啊dllm!

死姣0！

死姣0

係咪真嫁？

[member…[/member]

返半日工

醒咗？

未

一齊瞓？

醒咗

bye

返工

畀人輪屌完？

前排有？

新人都彈你鐘

要 5~~~~~~ 咗先嫁

咩意思？

lol
我搵返個account ma

識野喎

祼睡？

咁讚我會唔好意思
叫波波貼多啲波相 我想潛都難

稱呼呢啲嘢是但啦 h巴囉

咁刺激

淫0

hello 是但巴

我都想波波貼多啲不如你都貼多啲

下個post先再貼

快啲堆爆個post 先

佢會摸上又摸下

大波波

繼續掌上壓先

細佬？

想要阿哥/家姐多啲

你好><

吓？

好悶

痴線佬

正！快啲㩒我

有冇啲咩Twitter仔推介

有冇啲咩仔推介？

冇 喺連登搵啦

依到？

有咩問題？

冇 招男友

咪就係

首先要介紹自己呀

屋企d燈閃左一閃?

有 兩吓

我一下

我屋企都係
我以為我燒光管

依到邊個唔識我

有 舖頭有兩下

嚇死我 以為冇交電費

no one give shit

Which

大把

Link?

可惜唔係腳腳

今日經歷咗樣一生之中最尷尬嘅事
想知再講

又嚟

廢事幫人宣傳

呢句嘢以後要成日loop

幫蘇眉含緊時原來全家人望住

講你就講啦

可以開post個陣加埋呢句金句

又潛水

陳先生

查看 陳先生 (@xandust)：

wtf

真心誠意推介 我本人都有follow